去北京食鴨lu

聖誕節無拍拖，決定去北京叫隻鴨食
食個翠華先

我下星期都去 乜都未PLAN

去北平樓 同鴨王度食啦
真心推介

大董

往事只能回味

屌，搭飛機訓過龍去左俄羅斯 嘅伊爾庫次克

依家去邊好

上左架車準備比人賣

笑左